老實講句，懦夫雲已經超額完成

睇住隔嚟post 啲英撚真係得啖笑

懦夫雲帶領利記殺入r 聯決賽完封丙朗

世盃淘汰賽屌打晒你班前鋒又帶領格仔入決賽

唯獨懦夫雲先稱得上超額完成

世一老虎🐯

懦夫雲今年進步好多
理得人點笑

歐聯決賽 同 世盃決賽都係主力成員
就證明左佢實力係有

痢撚又然

雲迪克嚟咗之後好咗好多